好辛苦搵到2個offer,應該點揀好？

1.吉野家廚房

-包福食
-因為無乜生意所以無咁忙
-住附近可以行路返工

人工萬頭

2.元氣壽師學徒

-福食唔俾食太好
-生意多所以有啲忙
-要搭10分鐘車先到
-有得學整壽司，算係一門手藝，好似ryan咁

人工多吉野家少少

利申唔好叫我去做警察，已經考過2次都fail體能，咁難考搵鬼去，on9

2

元氣啦，學整下壽司都好，10分鐘好快囉

兩間都係藍店

2 間都藍店 sad

扑野家分分鐘冇糧出

好假呀師兄

元氣學整壽司晒氣
你入mc cafe學整咖啡好過

元氣

去donki整壽司啦

做地盤啦 做個職安真漢子

搵錢姐，又唔係洗錢，藍店有咩所謂，袋哂佢地d錢唔好咩？

太辛苦...同我個風格唔係太襯

做廚房就唔撚辛苦？？

咪係

未做過廚房...應該無地盤咁辛苦？

我屌你老味假膠嚟

派膠post，不推文

2啦
啲同事都後生啲
吉野家得阿姐好撚悶

元氣員工仲要有折，可以食平啲

地盤好危險

廚房就唔危險 長期有火喎

師兄唔好同我咬字嚼文，我係唔叻
但我知道地盤年中都死唔知幾多人

個班柒頭就係懶 唔做足安全措施

所以地盤危險過廚房

好啦好啦 俾你做啦俾啲心機阿